#Metoo 朕十年前被瑤瑤蛋姦過。。

十年前朕玩超速搖搖玩到爽YY, 太大力拉條繩, 瑤瑤一野轟落朕個龍穴度, 結果搞到朕中途轉基。。。

朕而家要上玩具製造商個fb公開呢件事, 避免有小朋友受害
#抵制瑤瑤
#玩具性侵事件

I am proud of myself as a warrior, a survivor, not a victim.
#Metoo

大殺傷力武器

一野轟落去, 唔洗用劍,
用超速瑤瑤就得

閱

你是火你是風你是織網的惡魔

死Gay佬

Why are u blaming me????? U 冰 the victim!!!!!!!!!

全靠轉機
轉圈轉團哈姆共你

自己講 自己笑

舞動超速龍球

#2 優美開始 • 12-01 21:53:13

佢是腸

快d 上fb公審瑤瑤 還我貞操

ok公審